羅馬競技場 門票

有無巴打最近去過分享下點樣買票
意大利佬d 網真係睇到人都癲

買入場門票 (14歐)

Underground and Belvedere (19歐)

呢隻飛到底係唔係已經包埋入場門票？
12+9 vs 12+15 又有咩分別

再click 入去buy ticket 仲癲
有分underground, Belvedere, Panoramic view
好亂......

記得有travel pass

你剩係買門票定參加tour?

8月尾去完 門票+tour係總共29歐

以前係去到先買pass

roma pss 太貴了，用唔著

我都記得6,7年前去係去roman forum 果度買張野 (不是roma pss), 可以去曬3個景點，好似12歐

想參加tour
應該有隻係可以上頂層， 另外有隻係可以落下面睇？

combine 果隻好似賣曬

巴/絲打你係上網買飛定點，可唔可以教下我

on9 咁撚多人乜都聽唔到，去乜野guided tour
即場去座山門口買飛
山、forum同羅馬競技場係一票三用
你去地圖果個細閘門口買飛，唔睇座山，去競技場門口排隊就入得

一年365日都有on9係競技場排個幾鐘先知冇飛唔入得
主閘條龍又係長到乜咁
側閘少人到兩分鐘買到

聯票如果上網買，應唔由邊度入？

btw 咩叫側閘

好多年前去，已經唔記得曬

同埋我想買guided tour 架，因為得guided tour 先可以入underground 果d 位睇

點會聽唔到呀
跟官方tour係去遊客去唔到既地方
有耳筒聽架wor

巴打買12+15+2果set就得架啦
12係入場費
15係tour
2係網上手續費

我而家咁買係唔係淨係得tour, 未買入場票?
同埋我見佢寫"Groups have to show the list on letterhead from the agency, containing the participants’ names and dates of birth.
Licensed tourist guides have to show a signed declaration with the participants’ names and related dates of birth."

即係呢隻飛要有導遊先買得?!

唔知你揀左咩
你揀Underground + Panoramic View - English Tour
呢個29歐就得啦

地下層同頂層去晒

呢個29歐 門票+tour 約好時間 早半個鐘去排隊攞飛
開始時間前15分鐘可以入場

Tour有4種語言 英文場勁難book
搶唔到又好想參觀就求其選另一種語言 聽唔明都可以跟住睇
而且確定左幾時到羅馬就即刻book左先 我7月尾book都搶唔到8月尾英文團

10月頭去，全部飛已經無曬

得返呢隻Belvedere Visita Inglese 有時間

完全唔知咩黎，23歐又唔知包乜

Book意大利文啦
其實都係遊客睇
好大機會可以駁到佢轉channel

限死邊一日會難book好多
最好係確定左邊幾日係羅馬 再去book 有幾日時間選會好少少

無啦 我得2日羅馬
星期日 + 星期一

brw 其實我想知果隻23歐係咩黎

有無人知

少咁樣野lor
23歐就淨係underground
29歐就連埋觀景台

明白了

買Rome pass 包景點包地鐵